有無老鬼講下ocamp既歷史或起源？

好奇想知點解會有個咁既活動

推

想食處女 所以設計個game